有冇人有聽黃世澤幾分鐘評論？

嗰班聽眾都係on9仔
條條片都20分鐘咁長
喺到浪費時間聽佢9up

P牌五毛狗